# groupe 28
milochau,regueme,milanese

# groupe 85
rousselot,deronne
video streaming

# groupe 24
nussbaum,pouts,richetin,bayle
hébergement serveurs mc à la demande, webui commerciale

# groupe 72
jacolot,daubresse,mace
mc server hosting on demand,homemade webui

# groupz 27
mariamon,batista,mille,marquie
messagerie et fileshare

# groupe 98
schenck,durand,viguie,cau
fileshare

# groupe 29
bonnell,comby,branche
mc server hosting on demand,webui

# groupe 20
lebourcq,durand,lang,portier
fileshare webui,api

# groupe 33
chami,cassaigne,pradier
self-hosted mc server

# groupe 21
pellier,andriamampianina,benot-lisette,broquaire
reddit-like referencing docs

# groupe 22
diederichs,ancel,behague,fath

# groupe 16
hanson,bel,lopez
multiple self hosted services, 
